[火影台]有冇人同我鐘意同一個角色

喝、！！
連登仔又死一堆

可以屌佢隻手

佢就好啦，打飛機可以有口交嘅感覺

喝！！
藝術哇 爆炸打！！

5p

連登仔係咪痴撚線

仲要係兩個口
正宗口爆

藝術就是一瞬即美

佢對手打飛機一流

咁到底佢打飛機算打飛機定口交？

嘩屌

輸比主角威能

佢復活嗰陣好期待 點知比人由頭鎖到尾